有冇全車噴油轉色加修補凹凸既車房或噴油房推介

上網搵左幾間，間間都開成3萬蚊，不如買過架。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

咁唔係人哋貴

咁你咪買過架囉，有咩問題

上網搵係開價特別貴

3萬蚊全噴差唔多啦..
又要拆要裝

凹痕加噴 一幅都兩三k
全車焗30k真係差唔多

咁巴閉自己買啷啷油噴囉

3萬都嫌貴，樓主肯定渣垃圾錢7

3萬。。。正常價啦
又要拆又要噴又要焗又要裝
又要補又要等
最後仲要打蠟

樓主可以試下買箱鐺鐺漆自己噴 慳番好多

你要轉色就麻煩啲
其實分開逐件計係平過成車噴, 做生意嘅嘢,其實你一去到就話同佢講要全車翻噴加轉色實畀個貴既價嘅你, 一定係咁開價

如果你唔使轉色呢,一開頭去到淨係問佢一兩個panel番噴價, 跟住先逐件panel加, 有時佢見你噴幾多幾個panel又會再平返啲畀你, 通常佢見你計住計住數,佢就會就住開價, 仲有如果唔係太殘有啲位如車頂泵把唔噴, 淨噴其他望落去都好似成架車翻噴過

仲有啲車房同你講話拆件噴好貴,其實佢靜雞雞都係痴報紙噴

平還平,咁當然你都要搵間信得過如果佢用埋啲雞油唔係大廠油,隔一年半載就已經啞曬色